有無d有部分唱到聲嘶力竭既歌介紹

咩語言
咩主題都得
例如Because of you,
Just one last dance

AC/DC

浮誇

心的距離

一路向北

死了都要愛
火燒的寂莫

離歌
聽見外雨的聲音
lydia
我們的愛

華晨宇好多啦

煎熬

首歌音域廣 多真假換轉 自然會好攰

jj

聽到起雞皮

建議樓主可試下聽d scream 野

Linkin Park

Evanescence

30 seconds to mars(Drum cover 版）

Call out my name

我個名

心一跳

Rollong in the deep

酷愛

X japan - Alive

向前跑 迎著冷眼和嘲笑

Kokoronashi

揸住春袋咁唱

阿士匹靈

酷愛2014

Periphery satellite

when you are gone

Linkin Park - Numb
Avenged Sevenfold - Seize the day
X-Japan - Art of life
Dream Theater - Under a glass moon

我上面都po左p記

成碟青瓜

基本上唔少rock / metal既歌都會有distortion

我個人好鐘意Pain of Salvation既vocalist Daniel Gildenlöw
佢唱每一句都係真情流露，Distortion部分完全係歇斯底里，宣洩性好強
但係一切勁在佢唔係真係好用力唱，就算做Distortion佢都做得好輕鬆

呢首有以前結他手Ragnar Zolberg幫手carry （點解會走咗架頂...）

以前唔太鐘意Spencer把聲
呢家覺得佢好撚屈機

佢好撚勁但始終d人覺得佢把聲搭落djent太gay
初期比人屌佢唔識scream, 但到alaph omega同p2果期已經勁到傻
以前live唔得，而家又一次比一次好
佢寫d vocal line同詞真係一流，djent band冇邊隊vocal寫d野拍得住佢

Big enough 啦緊係

皮囊

西川貴教
水樹奈奈

汪峰出名果幾首:存在,美麗世界的孤兒,晚安北京

以前都係覺得佢clean vocal同harsh vocal把聲好唔一致所以唔太鐘意
但係漸漸聽得多，開始欣賞佢啲vocal line技術層面真係好高
鐘意聽harsh vocal既djent樂隊既話應該都會幾鐘意呢把咁有侵略性既聲

不過講真我又唔算好迷djent既樂隊
就算係我通常都傾向用clean vocal比較多既djent隊
不過個啲就完全另一回事

Bring Me The Horizon - Sleepwalking

砣地野